(有片)香港邊到可以啪骨?

好似好爽咁
條女叫到咁

是鳩但一間中醫/脊醫/物理治療都得啦

會唔會啪到我癱

段片講咩
我淨係睇到條女個屎忽

留名想知 次次睇親呢d片都好想試

me too

2:10 一野頂落個屎忽到

係真係有呢個機會

會

好危險 唔好亂試

我記得之前有個師傅四周圍去幫人啪
有冇人知邊個 d片睇到好爽

睇到好爽好想試
但搵錯個唔識就玩完

唔好亂啪啊 之前新聞有個男人啪完傷咗行唔到路
咁就一世了

我都好想啪 但真心怕癱

要睇一定係ryan lee